吓?! 周國賢Youtube得5萬subscribe 都唔夠冇人講?!

分享一首最近成日聽

推腎仔

周爸 係同 keanu reeves一樣，耶穌般的存在

腎爸爸啲cover都好正

連登仔推邊個死邊個 麻煩大家幫手拉

我個名 有無人鐘意

Hi 我係續集

腎仔無宣傳自己
但係一直用一個好慢嘅速度加緊fans
都幾神奇

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

hi

要走的 都要離開

佢唱歌真係好難聽

我初頭都咁覺得
跟住愈聽愈順耳
佢唱功唔算好 但係佢嗰種聲線係真係會令人上癮

我都覺，但我鍾意

推

b la

香港Kurt Cobain